大陸播出撤回條例新聞五分鐘後即del

支那人的玻璃心又碎了一地～

岩岩陳同佳相關新聞都刪晒
明明今日仲上左熱搜第一

睇黎大陸又要開始新一輪洗腦教育

傻鳩世界